覺唔覺得連登d分化撚其實係d死黑警？

專開分化post , 黑警有機會都有連登A/C ，諗住分化我地，絕對有需要提防死黑警既A/C

咩人都有可能
總之防3類戶口
分化，割席，放負
都唔會信

岩，要提防